有無fg返工返到心態變哂

返工前 好有大計有咩career plan
返左幾個月後 明白返工只係為搵錢 為某d仆街而自己唔開心好唔值得 自己都係打份工

對住同事真係唔需要太上心 返工嘅時候仲有傾有講哈哈笑 一放工就好似完全唔識一樣
所以只要顧得掂工作其實已經足夠
大家都係為份糧啫

利申：今年fg

全公司5-70人
但當中得幾個大學生
唔知某d同事係自卑心作祟定點
成日故意故意刁難人
成日話大學生應該點點點
其實係到做得都預左hea嫁啦

Final year lm...

必經階段，個個都係咁過

依家已經唔care人地點睇自己既工作表現
成世唔升話之你

咁又唔好咁諗 始終自己都真係每日用八個鐘至九個鐘時間係工作上面 既然時間都已經擺咗落去嘅時候咁就梗係做好啲啦

當然識人好過識字 呢個先係工作上最需要學嘅野

Agger

一開始老細如果有咩on9決定或idea 我會不斷同佢拗 但慢慢明白唔會拗得贏 份糧又唔係高 我都廢鬼事再咁上心 咩都聽佢講照做唔好甩漏就算

唔好將所有放喺份工上，要懂得分散投資

係香港應該9成9都係咁
一出黎做野先知香港既老細係可以咁撚仆街

第一年搏殺 無得升之後開始超hea+擺明搵緊工唔掩飾

并⺝ 廿，[limegreen][/limegreen大]

， 中